啱啱收咗張好人卡，你問我答。

唉

其實未必係壞事

我係人類你問我答

你個名可以形容依家嘅我

我想人陪我傾下偈姐

唔好咁灰啦
感覺如何？

除咗灰之外都無乜感覺

佢點同你講